（iu x 秀智既化身）辛睿恩

我戀愛了

似個韓國化妝youtuber

點解咁多負皮

邊忽似iu

首先 唔覺得似囉
iu同秀智都咁索
同埋 就算係似
炒埋一碟就無左個種獨有氣質喇
sor bro

其實提iu suzy都係想引多啲手足入黎傾下計
新人黎講佢拍戲都幾好 可以留意下